覺唔覺三國無雙已經江郎才盡？

角色出曬咁濟
出埋啲「關索」、「關銀屏」、「鮑三娘」呢啲幾乎虛構角色
劇情來來去去都係局限喺呢個故事
出左8代之後真係唔知可以點出落去

三國無雙個故事唔講三國

模式就可以多啲變化既，好似之前有個模式係由小兵開始打，簡個英雄輔助，中間有背叛選擇，我覺得幾正

佢肯出外族同後三國的話大把野玩

同埋係咁改良遊戲模式+整靚d景都已經夠出多幾集 三國誌同信長之野望都係咁

宜家晉嘅立國之路都仲好含糊 暗榮做多d功課大把料可以出

無咗司馬懿嘅哈哈哈哈哈哈哈，話之佢曉飛啦

晉 ？

冇關羽冇趙雲，不了了之

下一早才盡咗啦呢隻垃圾驚，年年改少少野又話新係度呃啲死傻仔課金。

利申：死傻仔

間中都會攞隻game出黎斬下草... 我覺得可以強化下網絡功能, 以前玩過online都幾好玩

識玩一定出上下集，五丈原做分界，
下集出晒堆毌丘儉、文欽、公孫淵、諸葛瞻、黃崇、司馬炎、羊祜、陸抗做無雙將領，再將死剩個堆上代人整個老年樣

整個類似MY CAREER 既MODE已經夠殺，

由兵仔打到做將軍，甚至做埋君主

唔係而家先黎問
D技術落後到呢...
如果佢用三國背景整隻仁王玩法既出黎玩下就試得過

帝王傳未係
不過好撚垃圾

唔用心整嗟，同公司嘅仁王咪幾好，根本真三/戰無都冇誘因畀佢改善，次次改啲啲嘢就當新嘢出，啲人又照買，佢做咩要畀咁好你？

垃圾ai
士兵企定定俾你打

但係好多人玩無雙就係貪佢夠爽，如果轉個遊戲模式就變左另一隻game，支持佢用仁王風格整隻三國遊戲，三國時代+黑暗妖怪都可以好多發展

其實出過,有冇玩過muit raid

轉dark soul難度

轉形賣肉

如果佢跟番真三四咁出,應該會多人玩番
勁難先有既 第4武, 每個武將都有自己既故事等等

留名睇暗榮抄

滅吳都未整
無雙8 開始玩咩open world, 應該到9代先算完善。

個隻改到gvg咁

online mode同期唔得 淨係見到隊友閃黎閃去 小兵就死一堆

今集造型似4代
D女多返d布
不過DLC 就唔知啦

回歸基本變返格鬥game

樓主幾歲?
我由1代玩到5代已經無再玩
劇情越出越ON9
又戰國又大蛇...心諗都痴撚柒線....
你出返2代果D大戰場觸發歷史事件好過啦...
2代獨眼龍吞眼...呂布鎮守虎牢關...長板張飛大叫...五丈原將星殞落...
幕幕都有觸發條件...猛將傳修羅第四武器又係好襟玩....
人物動作個模組一直同1代一樣生硬到似晒線
而家準備出果隻又係一鳩樣...利申睇試玩
D轉身俾多少少自然我已經好開心
個個隻腳下面都好似裝個轉盤咁...機動遊戲咩屌你...

留返DLC

根本佢自己不思長進
暗榮手上大把牌子嘅玩法可以crossover 去無雙
決戰，百年戰爭
就呢兩隻再加無雙都j死人

Dark soul難度+無雙咁既敵人數量

仁王都唔同team，Team Ninja係舊Tecmo架，話哂當年曾經都有人講過佢地act game係日本第一(忍外)
相對舊光榮缺點咪就係劇情融入歷史完全唔夠黎囉

Final fantasy 無雙

幾時出返決戰
重製都好

轉做AR，出銅鑼灣搵人劈…

老seafood表示真三四最好玩

蜀應該出埋 王平，張翼，張嶷，廖化，霍戈，羅憲

d2,3線角色成日會互換武器 攪到佢地冇晒特色
同埋第2武呢樣野破壞成個體驗 邊樣武勁就個個角都裝佢做副武

由2玩到5代
最鍾意第4代

應該學用unreal engine 4

玩過34
3有屬性玉幾正 仲可以有帶8隻兵仔搵食

4唔見有屬性玉 但畫面幾岩人胃口

出戰國無雙同無雙大蛇有咩問題

你話出大蛇on9都算,戰國都唔出得?

出春秋時戰國無雙就正

唔出司馬炎真係唔夠完美

哥隻 算啦
我指黑暗風 好似仁王咁 而且有返少少動作難度

試過曹操用大喬武，笑到我仆街

江浪才盡左好多年啦
根本無雙呢個玩法做極本質都係咁
用啲出名ip配無雙嘅玩法仲算有啲野玩
但仲用無雙做賣點, 主菜真係唔掂

孟獲用

仲有人玩 模式一樣 好快悶

個畫面唔掂

玩到6
貪佢為三國補到近結局，美中不足係冇滅吳同司馬炎

大蛇反而有新鮮感，三國真係無動力再玩落去

最新唔係玩Open world咩？

三國版GTA

岩呀 頭幾集真係好玩到癡撚線 第4 之後就回塘啦 變左重視畫面
戰國有無限樓 mode 同 地獄難度都唔錯 ，大蛇勝在多人 其實出完大蛇 已經唔洗玩 可以玩既都玩哂

水滸都得啦咁
華人自己唔爭氣 比無雙類型game 獨市咁濟都咁多年
照版煮碗 第個故事世界 黎出隻都得啦

大蛇果時賣到斷哂市
我當年玩完賣番出去仲有賺

大蛇好玩有創意wo

其實可以開發一隻「戰國晚年至楚漢相爭」的game，大把人物，大把故事。人物setting又唔洗點改，劉邦=劉備、項羽=呂布、張良=孔明。

唔係話佢要改模式，而係佢地好撚興上一代有嘅好嘢，下一代會整走佢，再下一代又會改返返嚟，但對上一代嘅好嘢又會冇咗。三代隨從系統，單挑系統其實幾正。

戰國同大蛇都好過三國啦
條友扮識game

千祈唔撚好俾華人出呀屌你老母
只會變成課金無雙

好難有外國人會出你 啲華人野 三國已經係頂盡啦

我屌佢老母呂布又係果幾招技
臭閪我都做到啦咁，即出無双9都得啦
仆你個臭街暗榮鬼唔望你步EA後塵

我意思係佢係三國+戰國撈埋來出好ON9...

懷念以前2,3代有得帶兵仔周圍走個年代

5我都係玩左一陣已經無玩
佢出其他MODE我係覺得無問題...
但唔好正傳撈埋其他野來出...出到大蛇不如CROSS埋龍珠銀魂啦

玩晒咁多集，對7幾滿意，始終各人有自己武器同系統。但睇到8又要共用武器，就知可以慳返

戰國係好...大蛇就ON9
純粹俾D未玩過真三既人入坑
話明真三國無雙...你轉個名出都好呀
掛羊頭賣狗肉...你覺得OK我估KOEI出隻封神演義CROSS三國你都話正...
真心鐘意三國史先唔想佢滲咁多九唔搭八既野

好鍾意玩3 4代果個修羅模式
慢慢打個江山出黎

限時殺武將觸發劇情拎第4武，嗰陣打到想棄game，但拎到個滿足感超大

到6玩咗一陣已經擺埋一邊

其實 三國史就得咁多
人地年年一樣劇情都會搵d新野搞架
我都鍾意正史 但都接受到大蛇
cross戰國其有新意 當年反應幾好

人地咪轉左做 orochi 無雙，幾時有搞真三系列先，同埋玩落真係好玩
鍾意三國史咪玩返真三系列
咁機戰撈埋堆九唔搭八嘅作品又係垃圾？

大蛇好好玩喎

煲得最勁係真4,
絕影馬超無恥單邊發發發發發
炎玉青龍左慈開無雙打修羅呂布，滿血轉到0 血

何止才盡,直頭倒退
今集仲要限奶令

d女咁正 緊係出h game啦

同好 馬超係上左馬都好屈

希望重製決戰3加中文版

帝王傳其實有發展空間 不過前兩集都有啲缺陷

其實大蛇個種架空劇情都玩得過 創作空間會大啲 中唔中意就見人見智啦

唔明點解唔出水滸無雙, 大把人物俾佢出啦

光榮都唔知偷走左我童話幾多時間

大蛇最有興趣就係睇相似角色嘅互動，趙雲幸村，
織田曹操，夏侯伊達，濃姬甄姬

懷疑條撚樣有無玩過, 就係到吠

明明名同故事都唔同

唔玩d野史角色邊得黎咁多女人比佢出
依d game無女毒撚又覺得dry

3,4代最好玩
單挑mode打呂布打到好撚絕望

會唔會出番忍龍

如果可以多人網上喺同一個地圖兩邊對戰都幾爽

利申：好耐冇玩

其實我想玩返第4代個立志mode
屋企冇ps2 想買都冇得買

其實個TOPIC真係好好做，但佢地又唔肯擺多啲心機落去

係我心目中 真三國無雙永遠都係四代
特別係人設 已經入晒腦
劉備永遠有鬚 而且係單劍
夏侯惇招三角永遠都係向前衝再橫砍
呂布一定係蟑螂二毛頭+彩甲+鬼神腰帶+無雙方天戟
貂蟬一定係用雙沙槌
甄姬係用笛 而上身塊布係透 會見到對奶

三國明明仲有咁耐
但又唔整埋落去

可能覺得後面果啲已經唔吸引人

大蛇真係幾好
不過魔王再臨之後開始戇鳩
魔王再臨真係無雙大蛇既巔峰
之後UT就變左仙界無雙
同埋遠呂智變左玩具咁 出場純粹係比人復活

果個係猛將傳？

咁皇叔轉雙劍都係因為演義形象姐
可以接受嘅

回晒塘la,
比個鈴木去做晒9 氣，
上集明明大家都做到唔同武器，
今次竟然又倒退番去6 代咁人人同模，
on9 到震，
仲要好多招牌武器都刪走，
張郃無爪用，
左慈無得用符咒....

成撚日吹開放世界做賣點，
連基本野都未做好人地點欣賞你其他野.

學龍珠玩修正歷史都夠佢出多2集

出錢叫桃屋咩貓畫多幾條女好過啦

決戰勁好玩，PS年代少數我會全100%爆的game

辛憲英
真心唔識乜水

佢老豆辛毗係當時曹魏算出名 同埋係羊祜親戚 玩過三國志所以識

不過我唔中意暗榮設計到個角色咁後生 靚係靚嘅不過唔太襯佢

岩呀
根本最應該屌係動作跟武器，人人換完都一樣呢點，諗出嚟果個拎去打靶

今集一個武器最少兩個人用

出成吉思汗無雙算啦 打到去歐洲

老豆我識呀
個女真係未聽過

自己做重帝
打城,男既殺女既姦,內政,生仔,後宮
虛構歷史

其實大把野可以改

- 專武系統：只可以打返黎/觸發條件

- 用返無双5既地圖做底去做openworld，果陣既地圖系統係最完美

- 鍛造/打甲：可以打或鍛做增加防禦

- 近衛培養：做保鏢，玩盡D仲可以customize佢地

- 用返If劇情

仲有大把野諗

屌你老母暗榮咋廢柴炒撚曬佢啦

如果basara出三國實買佢
到時睇暗榮仆街

只講if都好正
不過睇死佢猛獸傳先出

仲問人幾多歲

咩正傳 講到明個名係無雙大蛇仲正咩傳？
三國溝戰國同溝動漫人物有幾大分別你知唔知

暗榮有出過水滸 Game，我記得好似係PS2 年代

之後出埋三國cross戰國
呂布打機械本多

水滸傳，天導108星
其實好好玩,d歌又好耐
係後尾一個城太多人無野好做

我覺得最大敗筆係愈來愈超現實,
以前最紅既頭三集都比較現實, 斬人有打擊感, 得用扇既先有D超現實招, 同某幾個幾角有劍氣....都有打仗既感覺。
而家睇第7集同黎緊第8集, 打人完全無感覺, 乜招都大範圍一堆人真係草咁比你斬飛 玩落完全無FEEL唔知做乜春咁

細個最鍾意玩個mode 就係整到三國志咁自己整隻人做君主 要練lv 刷武器
特別係戰國一果個育成mode, 我記得好多野要練
好撚襟玩

所以佢D超現實既版權作仲多好評

basara d 招真係好爽
不過風格唔同 搞笑仲多過認真

無雙視點加操作, LOL 打法應該幾有市場

係咁鬥擋 🙈

其實點解唔出番隻可以帶兵既三國無雙
而家越出就越要你一挑n咁, 成日都指示你拿拿聲直衝人群殺敵將咁
唔快打就係咁劣勢自軍就係咁輸想慢慢一步一步推上去打都唔得

幻想唔到

比佢打到紅血->跑->儲完無雙->回頭開無雙->再跑...係咁loop

比佢一打中就收皮果種感覺
細個打3代見到呂布係會驚

其實我想問下戰國無雙 真田丸有無人玩過

3嗰時好驚呂布撩我單挑
最慘就係冇得投降輸一半

茶茶個主角光環大撚到

其實三國無雙已經變左fans向賣人設既game，唔明有乜好屌，根本佢乜柒都唔改淨係改下衫出下新角已經大把人埋單(包括我)

基本上自勢力啲兵冇意思
都係我一個打
自勢力其他人會死仲會累我輸

細細個一唔應戰就搞到全軍士氣低落
搞到好大壓力好似累左全軍咁

自己果d人永遠廢d
成日要救 少少野都頂唔住

要變東莞無雙

專心出cross over嘅無雙算啦，好想佢出王者天下無雙，一定好正

係，
見到一大堆人見到個新女角都j 晒，
起碼1 份限定版1 份普通版既百度見到大有人在......

主人公又多 根本好適合 但相信日本仔唔會咁detail理解個故事 每個啲 storyline
好想用豹子頭

試過最長打半個鍾up
真三 2 ， 真三 3 好經典 重點都係挑虎牢關呂布

三國受歡迎有原因架
講易寫已經易唔少
佢寫水滸睇怕只會好似戰國無雙咁

玩過3.4 大蛇
煲得最勁係3
可能第一次玩呢種game
真係乜野隱藏都打齊
中晒毒

但之後4同大蛇都係打爆幾條劇情就算
再之後果d根本望都唔想望

三國 家傳戶曉 耳熟能詳 主要戰役分明 加啲幻想好易作
水滸個啲真係複雜好多
變撚左 北斗 海賊無雙咁 就仆街

有得搵錢，一定會出

玩得太多三國遊戲好悶好想玩春秋戰國無雙， 楚漢無雙

劇情
戰鬥一般般
個城下町冇乜野玩

三國志同無雙溝埋啦屌

無雙7真係唔討好 用貂蟬拎方天戟打完銅雀台就收工

暗榮先無咁蠢 出 empire 已經係極限

加多個mode講自己由卒仔變君主都唔錯
不過咁會喧賓奪主

戰國無雙同大蛇反而仲好玩

Online 3vs3有得帶兵攻城

曹操秘武斬屬性招c6根本係核武，連斬四下任何人都死

許禇掟飛鏢

4猛有類似既立志mode

無雙大蛇最正 143個角色，勁多內容

希望有生之年仲玩到太閣立志傳5咁嘅GAME

好鍾意用孫悟空

信長14

睇返好撚on9, 諸葛亮屌打呂布

你就咁睇basara宴個opening已經做得好過無雙好多

屌你老母暗榮睇下人地個OP先啦
下下都係趙雲打爆地出logo，你老母閪

每一集三國無雙
就有新一集無慘

整到咁我寧願趙雲

應該出無慘

Basara雖然角色好有特色
但關卡嘅設計我自己覺得好悶

三國無慘都江郎才盡

代代都有玩

人地而家主力畫光之美少女

佢出木鹿大王我即買

玩親無雙 淨係想玩啲女角

前期故事太短……

最尾黑氣個隻係邊個？
呢代係咪無左豐臣秀吉

1，2，3 跟住戰國史黎行

出個隻新野佢算啦 屌

松永久秀

234真係好撚好玩，打呂布同最高難度既絕望感仲有齊武器既滿足感

TM

其實好好玩

一騎討呢個mode都閹走
無進步都唔係問題
而家直頭係倒退

單挑呂布

無雙三真係好撚好玩，又可以上城牆又可以單挑
要突破真係要整新玩法
例如春秋戰國，可以用李牧，龍陽君，王翦都幾正
玩法方面可以增加啲嘢，例如可以比玩家領兵，整返個career mode都好

仲成日無慘
冇記錯光榮禁左旗下作品出同人野喎
冇人再畫啦

都係想打個丁都唔可以

轉行出h game 真三國無慘算啦

當年考AL果陣為左打真32買PS2
果陣真係覺得好爽
因為係咁斬可以紓解下
不過去到真34已經覺得變化唔大
之後果d都無玩

講真
暗榮出hgame唔洗我地教

大世界方向真係完左細個既夢想 配埋戰略game佔領內政召武將 。不過預感第一集都唔太高期望

玩騎砍

難度同騎砍咁都幾好玩，要搵防裝馬如果唔係比兵打幾下會死。不過咁又無左無雙風格

第8集睇佢demo打高難度都好似幾有挑戰性

以前初初玩第二第三集，對住個50吋電視2個人一齊玩，畫面上下分割，勁正，果陣未識玩，好有心機打晒d兵，然後殺主將，

當之後知道左原來可以騎馬衝入去殺主將就贏，成件事已經on9，為打獎盃hea玩

出返個最終章 完左個系列仲好
將各種版本既優點集大成 由漢末黃巾講到魏滅蜀,晉滅吳
領兵指揮, 攻城, 守城, 出計謀, 佈陣等等

我會覺得戰國無雙好玩過三國 可能因為會有啲突發任務咁

係，同埋戰場多

百年戰爭類似